[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5304）

屌你老母終於破處開po

Slow

兩場中超收四注今晚唔想再玩了

原來波po咁多中超專家

3個account推先搶倒

哭𠹌咗 比人嫌棄

鴨巴甸對上一場2月踢
鳩買2.5b算

長追含大

冇跟到
戶口又得番3k

樓主弱智！

贏左幾多?

紅左都贏真係勁

下次跟實你

驚閪

乜8+1名

我加入左花黨

我係ky軍

Ky軍得你一個

今晚點部署

X2

入gp 睇pin

8 月踢左三場喎

thx

今晚場次 有沒高手指手劃腳

唔見有既

(滾球) 讓球
索格迪納吉紮克 v 賓約哥 0.5 (0:0)
賓約哥 @ 2.08

作客廢撚到笑
盲跟算

艾薩德(中) 0-1 艾加拉法

鴨巴點睇

法國依家都幾多人玩現金網

狗會西呀

HKJC 閪到咁 唔想玩出面都唔係人啦 爭在會唔會

好想玩365

買左平半 希望唔洗驗腦

封盤未

主-1 平手

ME TOO

365幾好 又有得睇live
不過最撚煩 次次即場都要打電話

有冇教學

係澳洲 輕鬆開

香港係咪冇晒辦法

冇外國户口就算啦

屌你乜撚野白俄又絕殺 會唔會次次都係咁

Aventon正仆街

大陸 台灣都好似得？

屌你老母又炒12 暈

痴撚線艾薩德幾分鐘兩個12m

艾薩德(中) 1-1 艾加拉法
無限12碼 笑左

App冇走地

走地就要打電話

馬會啦
算啦

有冇水

點樣打電話 唔明

岩岩先輸完場csgo
朝早先算 訓了

所有開緊波嘅賽事
打電話先落到注

我係英國長期用365都唔使打電話...

就咁用手機就得㗎啦喎

果個咪一樣
Ac number surname quote

咩啊，好似馬會咁樣咁，你自己撳想買嗰個，跟住落注就得啦喎

賓約哥食春藥？

賓約哥cls 兩隊20分鐘入5粒

下 認真咩
咁澳洲要掛

認真，真係玩過365 ，冇一個任何莊家比佢更加好，佢最好嘅就有樣嘢叫做結束投注，你可以唔使等完場都可以收錢

中呀

賓約哥癲到

幫人戒賭呀 你識條春咩

西乙半大無咩機會 瀨過好多次野

1.🇭🇺費倫斯華路士2.5大❌
2.🇫🇷里昂10.5角大❌
3.🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿鴨巴甸[0]
4.🇧🇷聖保羅2.5大
5.🇺🇸費城聯[0/+0.5]

救得一個得一個 2場盤好多手足都要左

屌，仲要唔要鴨好

(滾球) 讓球
聖約瑟夫 v B36拖錫雲 0.5 (0:0)
B36拖錫雲 @ 1.90

鴨好撚大船

曹家軍都要左鴨

大加號

派錢既手足 可以復復我 今日忙左成日
差你未派

呢個月贏緊50萬 心郁郁想開番爐
同以前一樣 長期派爐友 點睇

想個爐有一千個粉絲 要點做

入爐， 1000 500 100

我想羊好多錢

我了

想跟
仲追緊學費

擺低爐link係到就有

btw賓約哥絕殺得唔得

想入翻

馬會就快冇得買波

有冇巴打可以用payme借400蚊黎救命用呢隻ac保證聽晚出糧會還

亞達禾 +0.5

lm

借俾你賭?

炒散比人拖糧聽日冇錢開飯 戒左賭成4，5年 以前高登都係呢個名不過應該冇咩人識了

上波po借錢唔係賭

一日駛唔駛400啊

屋企無人借到

我都職乞緊

蘇超買角算啦

聖約翰石頭

偏到

鴨仔 2/2.5b

合埋眼鳩篤幾場下盤同大波 舒服

性莊

大家晚上好

夠鐘先會彈出黎

我屌
唔知維護買唔撚到

算啦咁 以前派開唔想做乞果個 仲要開工唔得閒
不過果句啦 賭字真係得個貧
唔好賭咁多啦 當初贏得多結果越賭越大最後輸到家破人亡

想知每次馬會系統提升係升級左D乜野

識唔識我

操盤手隻閪手

依家仲有炒散番咩工

識你老母臭

咁搶口

下
維護?
狗會弱撚智???

馬會真係善心

唔記得買波 屌

成個上下午唔維護夜晚先黎維護
狗會真心好野

幫賭仔戒賭
馬會大慈善家

休息一天

冇得補飛

偏撚到 乜春都玩

有得買已經要感激
仲諗補飛

你講得又幾岩

第一次唔買波上黎吹水，玩15分鐘你問我答，有冇人想玩

應該新馬季會開新彩池 可能一次個搞個系統

冇人番工咪扮維修囉

死撚開啦垃圾
輸死未呀

屌唔記得咗
係咪唔會再開返

優越登場 45才 南區 有老婆仔女 行政總裁 唔收

你不如話 優品360係我細佬，紅黃藍出齊。

重新開爐玩下 唔好再屌我 好小氣

贏錢長期派爐友 快啲夠100人
100人派爐友

第二個入

今晚做俾你

支持

第一個

已入

玩少啲呢啲波啦

nba

呢d 西波都有得賭

啲cd rom 多到

第2x個入左

唔好咁講自己

我以為你會問呢啲， 贏過最多100幾萬，最少贏1元，贏多輸少但大，輸過一場50萬主客和，三十年以上經驗，最狂試過買波3日無訓。。。

夠1000個封爐?

點解我果個冇女人玩

咁快97人 好猛
夠100派3個
夠200派5個
夠500派10個100

如果

102個

到底幾多人mon post

Lm

我

入左

100個了

100了

有冇借過錢

你噏乜

冇我講唔過

轉會囉

咁多人moon post 痴撚線

諗緊點抽先公平
爐友肯定

簡單講
阿叔賭咗幾廿年都有仔有乸
有嬴過幾廿萬又輸過幾廿萬

度左5分鐘 230要性John先得

可以

抽

想轉個有得fps既
平時下下要落去禁機好煩

黑單果個有W7?

仲有冇賭 外仔？

有，過千萬

開個discuss 比爐人留名

mortgage ?

遲啲
等我追埋筆學費cashout咗先

唔想你輸死

點借咁多
初初借咁多個陣有冇諗過還唔到點算
同埋而家還清？

唔玩外仔，過大海就多，有張金沙卡仔可以用來住

收唔收o靚 正職月入幾多

最快係波post留言
我愛大碌撚

我愛大碌撚

我愛大撚

。。。。。。。

快撚到

中！

。。。。。

痴撚線

jm9
咁多唔知乜水

成段照copy抵你贏

。。。。。。

啲名都無見過

做乜鳩

唔收，少左，依家都係8餅左右

好多cd rom

屌我上面嗰兩個copy and paste一啲誠意都冇 我真係手打

成班cdrom

都中你啦 係咪玩嘢先？

多謝巴打

中

多謝

講下啫

係咪上200個又再派

一秒冇晒人

訓醒入黎個個我愛大碌鳩，發生咩事

CD ROM 好多

連登多HEHE

波po好多gay佬呃撚含

。。。。

好想買波呀

留tg

有女 不了

你嗰個

真 你地有私谷？

咁多cd rom又係時候宣傳下

開個揸女人波群仲正

無聊到。。。。一直想講，我係從未做過地盤，唔知邊條友講地盤佬，好似就係果次開始block 人，連登block人最多我肯定頭3位

有邊個會入 gogogo

買左熱火等收錢

你講野好老屎忽

中坑 地盤佬咁
仲要打。。。 三星機?

好似係馬po講先

痾完個屎就痾到狗會要升級..sad

我唔用三星機。。。

外仔但係唔賭女人波

你柯左成個鐘

。。。得罪你？我成日打

外仔點收錢 要艇仔對數？

屌

痾屎順手刷手機game首抽 刷到棄埋GAME

有代溝
年輕人多數打...?

電話

屌 我24歲only。。。

艇仔對數走鳩硬 收錢就催催共 俾錢就唔得閒

守望傳說 見個同事推介試試佢 遊戲性唔錯 但首抽閪基本上玩唔到落去

佢派左幾多

我用開呢個打字就。。。

頭100個爐友都有 快d入啦

半個鐘已經百7個

屌 我都係打學筆劃所以成日。。。。。。

筆劃..
轉左智能手機就唔用了

我都呃 返去飲奶啦

筆劃x2

唔記得電話投注個密碼

唔洗咁惡呀 對唔治囉

夠200個未牙

派我原諒你

178

仲追緊數 我都想有得派

贏巴開爐咁勇 開爐呢家野好邪架

咪就係咁樣係唔係，唔一定係要用筆畫嘅

巴打出埋水啦

其實而家網上投注封咗盤 電話投注得唔得

VOICE INPUT 點打。。。

快手report d外仔 連仔會bam 搞到呢到污煙瘴氣

NBA熱火讓4.5

得

咪就係入返鍵盤按3下

香港銀行?

一人一report 你我有責

笑死

支持馬會

爐呢。。。小妹想入

今晚想賭都無得賭

係個爐出埋水啦巴打！

你之前叫咩名 冇啦啦賭咁大

熱火

真 派完唔會黑

巴打你自己tg係咩想跟

派俾馬單呢?

真 我愛狗會

黑單賭nba仲好啦

同咗路

黑單啊屌你老味

有呀, 1834633

好耐做過電話投注
好多18歲就出黎做

馬會app更新啲乜？

可能更新版面

革命佬往績輸晒 今場讓人

屌唔記得左佢系統升級
冇買到

無 年年都係咁講架喇

頭先真係試咗 不過手殘將1886打錯186186

巴打咁勤力又做馬會又做now sales

次次都話系統更新
但更新完我又睇唔到有咩分別
即場投注一樣都係咁撚慢

2點半先有波 悶到

搵下銀仔姐
馬會無做好耐了

想買條2x1 聖莊x艾爾切

又準備大把人上水了

都未夠200個

201了.

想入爐

試過拎幾多數？

3分球得分总数
T.J. Warren -VS- Duncan Robinson
大
5.5@0.935

派我

幾時比水我

屌丫 以為熱火 1點半先開波 買唔到早盤

那有錢賭你老母

咁難
依度d cd-rom仲多撚過高登

早比啦屌你個東

人地d 女好正

而家賭現金網定credit

呢個app係咪唔係球探黎
見介面好似唔同咁 想知

舊版

熱火打緊乜撚野

熱火又打假

聽朝費城聯派錢？

俾料
要追數

仆街熱火唔做play 比Duncan Robinson
好撚暈

屌馬會做乜鳩 想買鴨巴旬盤+半大呀屌

咩網有女足賭

不了

仆街 買唔切費城聯

唔鐘意賭啲自己唔熟嘅嘢 所以玩外仔都係玩馬會有嘅波再加中超/少少熟嘅隊

有沒人買左頭場2/2.5b?

半大3.3

乜9黎

Dllm 買唔到波嘅仆街

又利物浦又多蒙特
呢隊野肯定贏硬

鴨巴落大飛 主等死
希望yerin做到野

場歐霸外圍屌打到仆街 終於入波

跟

睇個名都知冇得輸

屌唔記得買希拉爾

利物浦多蒙特12m

屌真係洗乜曬時間度波
鳩up都有

而家足智彩唔俾買波？

可以估波

可以心靈投注

鴨巴甸

有無聖莊手足上緊天台 升到2倍

度緊巴甲了

落飛就贏我阿婆都識賭啦

買咗咩？

邊個8婆

有朋友柒到仆街

9s

聖莊入波未？

熱火-3.5

係咁假封角jm9

3分球得分总数
T.J. Warren -VS- Duncan Robinson
大
5.5@0.935
差一球

主屌打

鴨巴已死

假波

睇名都要鴨巴啦

Cashed

大船已死

落飛捐錢

狗會撚到 尾飛都睇唔到

熱火終於認真打

買左鴨巴點算好

易撚到

啱啱有冇人一樣入唔到狗會app

聖莊即場平盤準備入手了

4:2

笑死人咩

笑到仆街
半場俾人cup 4粒

所以話賭呢啲野雞波真係多多都唔夠輸

一個人入四粒

火箭讓得2.5咁少 唔識買了

上場受讓添啦 未驚過

球拖新界面好柒

蘇超3角

玩撚完

上場受讓照炒

cls 咁多角

4角

中伏仆街，1.8x 買阿巴，而家兩倍了

唔刷角

等收錢

熱火-3.5完全冇壓力

NBA 美国职业篮球赛 (季后赛) (在奥兰多, 佛罗里达州) (第三节)
印第安纳步行者 -VS- 迈亚密热火
迈亚密热火
-5.5[0-0]@0.895

屌那星鴨癲唔輸當贏

重心九點湖人主其他

屌好撚暈 熱水幾個play柒撚到
咁都要震

諗諗下 鴨巴起碼踢過歐霸 點輸

0攻勢

又贏我屌你老母

前鋒星期日又淨係讓半一 點唔allin

客又針
大24

聖莊再唔入就死硬

雷霆受讓買唔買得過

蘇超 咁廢既 唔識進攻

入未

依家唔好高追

火箭

鴨巴好似私家雞

主隊禁屌

大24
客又針

NBA 美国职业篮球赛 (季后赛) (在奥兰多, 佛罗里达州)
印第安纳步行者 -VS- 迈亚密热火
小
220.5[0-0]@0.995
針撚得

Dragic勁到

唔輸就夠啦 唔係好對路

(滾球) 讓球
聖約翰斯頓 0 v 阿伯丁 (0:0)
聖約翰斯頓 @ 1.80

3分鐘 頂埋佢

鴨仔 半0全3 ok?

鴨仔4球完埋10 1 500

場

‘

希拉里廢撚到

鴨輸波未

冇外仔玩 今晚悶到

大24
客24

熱火-3.5 easy cashed

q

蘇超正氣停50分鐘角

懶獨特要左okc 受3.5

有場西乙 17分鐘4c 90分鐘都係4c 仲癲

6c力頂

正常 今場okc會屈爆底

NBA 美国职业篮球赛 (季后赛) (在奥兰多, 佛罗里达州) - 总篮板球数
詹姆斯.哈登 -VS- 史蒂文·亚当斯
大
18.5@0.715
-18

-16

屌你老母皇冠賤到 頭先okc頂先緊封到火箭反超先開返盤 冇得買火箭0

你老尾 jh仲未有板

個場我買閪左 傑羅納第一場升班戰 智障

無波無角 踢黎做咩？

yerin仲未開對家 震緊

Goalll 鴨巴1:0

鴨1：0

鴨巴甸！

落飛就贏 cls

鴨巴

鴨巴甸盤 8.5s 10.5s

鴨巴鳩！！！

革命佬輸埋真係可以自殺

不如追和先啦，聖莊士東

禁屌成場無波入 仲要輸

屌你老母性John
禁屌輸波
食屎啦

落飛就贏 狗會唔怪得揀12點封晒 我屌你老母

射10中1 衰撚過明尼路 一球都無

死假波
和都冇
盤都唔撚俾走
上半場又力做和唔鳩入

長中

有腦都買鴨

客隊入得好負6

今日暫時買8注中8注

真 鴨食住聖莊

球球都禁區外射 當自己乜撚野啊 永遠對家80‘後入波
邊有咁多絕殺追和比我

鴨都禁區外啵

成隊生性病啦性閪士東

其實都好撚假 其實客隊 都係亂咁起腳 射中主隊改變左方向先入

日日買 日日針埋啲假波 屌

落飛個隊永遠都尾段入波 有12m 對家紅

基羅納咪撚撚鳩我

今日暫時戰績：
含大0/-0.5✅ 7.5s✅
大連 10s ✅11s✅
熱火-3.5✅
鴨巴 0 ✅8.5s ✅10.5s✅

希望火箭開埋-2.5俾我9中9

艾爾切個場細波落得咁快？

蘇超 弱隊 衰撚過英乙

同富明 一樣咁撚尻我

呢兩日加埋執咗7k 利申平注幾百 一唔賭狗會就勁旺

無得追數 慘輸

狗會有風水陣

結數收錢嗰陣睇下派唔派

求派，針撚到暈

痴線又細波細角

屌你，基羅納比人㩒屌

NBA 買單雙好過

今日波post 靜撚到，我都瞓先

輸到瞓唔著 朝早個注輸左就再見 贏左都要輸少少鴨王個注

有無人幫我

詹姆斯.哈登 -VS- 史蒂文·亚当斯
大
18.5@0.715
針9硬 屌

唔俾登入真係好撚戇鳩

撚記得自己買咗啲咩

7點前有無機會開返呢

係
嗌唔到

有介紹？

入咗少少西乙10.5s睇波

仆街我仲差9個板

冇留意呢場

0:0 cashed

西乙仲低質過英冠...

兩隊求其入返球都好

冠＞乙

harden認真打未

13reb -6 adams幫幫手

搶板啦仆街

鴨平手 1.95易到仆街

有冇人派

波係圓嘅 明未

派我可以？

鴨平手 2.19易到仆街

火箭領先12分

雷霆追呀

西乙10.5細會唔會太易

屌 叫咗你唔好高追

對決啦 我買左+9.5

唔換走Steven adams點追 成場波入完頭2球廢到

我-2.5都震緊 你仲要9.5

屌你我仲要叫佢搶板架
快撚d加時添呀

今日暫時戰績：
含大0/-0.5✅ 7.5s✅
大連 10s ✅11s✅
熱火-3.5✅
鴨巴 0 ✅8.5s ✅10.5s✅
西乙 10.5s✅
暫時10中10

火箭頂埋-2.5俾我11中11

應該我輸啦 long3都有

籃波好難講頭先火箭5分鐘打15-0run

呢球3分入咗 -2.5穩了

贏啦

黑單有運高追有得贏

好撚屈

以後唔買柒箭 dllm

下場買咩

今日暫時戰績：
含大0/-0.5✅ 7.5s✅
大連 10s ✅11s✅
熱火-3.5✅
鴨巴 0 ✅8.5s ✅10.5s✅
西乙 10.5s✅
火箭-2.5✅
暫時11中11

賭唔賭埋早波好

早波好惡賭 足球籃球都難

你今日贏緊定輸緊

我輸緊

兩場籃波你都買唔落手嫁啦 贏緊就早啲瞓 唔好喺早波輸返 輸緊就更加唔好用早波追數 輸得仲多
結論：早啲瞓 聽日新開始

叫咗你唔好玩啲野雞波

last注 買左公鹿贏5分 第一節

咁博祝贏

派水得唔得

收錢啦

魔術廢撚到

右下群組陪你欣賞nba

紅牛10.5s

華斯高

性保羅

牛半大24

紅牛NYC入未

紅牛無角又無波 摺埋啦 開季做咩

牛

叫rb都係垃圾

黑單唔駛瞓

我想問讓平半 最後和波 果關個賠率係除2?

瞓醒見到啲波咁多場淨係得一場入一粒

可以戒賭

將本金除2

sor 係想問過關 唔識計過關讓平半輸半條式

將平半拆開一注平手， 一注讓半你就識

st pual又閪

費城連比人屌到

哥倫布機員 1-0 芝加哥火燄
-1

芝加哥火焰抵撚死

閪左個關唔洗計倍率 直接將本金除2 再乘番贏左個幾關

紅牛唔刷角 點贏

火焰0c我屌你老尾賭春咩

打吡戰打到hea時間咁

廢城比人射撚到

藍波易到 如果有外仔就好

英撚刷角未啊？連完又冰c

一瞓覺天光
瞓醒已經維修緊app

全細波喎

屌 紅牛即場4倍幾

好嘔心
唔係鴨巴甸中撚哂...

7c

紅牛唔比多幾角點贏呀

執左場st paul半大

3場加埋150分鐘先得1球

紅牛GOAL

聖保羅

12m

機員12m
摺柒左佢啦火焰

邊隊

Miss

暈 miss撚左

炒撚左 機員都係落地府啦

又燈

巴假三連客

St paul應該和到嘅

紅牛隊垃圾

10?

美職又撚....

華斯高成場先射得果3腳波

冇得買想輸都唔得
你老母狗會

琴日成個下午唔撚更新 你老母獨市俾狗屌

紐約城反cup有冇計

華斯又goooooal

特登唔比人賭即場

星期日可以玩正氣3串1

瞓醒波都冇得賭
你老母狗會 扺咁多人玩外仔嘅

紅牛5連c是夢嗎

紅牛唔入比人入啦， 比多球

串左紅牛細波 機員W 廢城大波想4

大波又死

計入?

單手接

黑鬼真係冇腦🤭

真

過左白線喇喎

個樣好好笑

見佢計右閘入先知

仆你個臭街買撚錯妞約 追分可以嗎

紐約紅牛，中！

屌你老母死廢城入波未

入波未啊好撚悶啊

屌你老母機員火焰冇角

死仆街美職又撚

差唔多了

差3粒 輸服

第三格

你又買角大呀咁你好出定門口執2手薯條

打錯角大

查比 上！

串左佢大波

垃圾龍

廢城頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2 0

機員世界波

我愛哥倫布

隔離果場有波入未

屌你老母死廢城

3 0

頂住呀屌你老母

3-0

廢城唔絕殺比人絕殺啦

尋晚啲垃圾波 都幾正氣

廢城0-0

想幫你分擔財富

好彩細注姐差一關我屌你咩廢城

放心 負債就有

(第一节)
洛杉矶湖人 -VS- 波特兰拓荒者
小
53.5[0-0]@0.905
會唔會太撚易

我費城下盤

但真係執返黎
絕對輸得，新英把握好起碼輸3球
攻永遠得3個
仲要換左個正選前鋒
換左個25號後備出黎，廢到仆街
打少個咁

3點先有澳假

唔係聽日？

？

係啵 垃圾馬會

坦皮科馬德羅受讓

今晚又乜都冇
啱啱果幾場又買唔落手
都唔明點解美職冇角買

機員呢隊波真係追得過
回歸盃買佢見佢打法好爽

今日得一場波輸？

nba 4場上盤 細波 易賭到暈

Same road

未更新啫
應該有場比甲 法甲 四場美職 一場墨假

今晚西維爾杯勁難賭

又無波賭點攪呀

大波

你都講左買咩了

唔撚係掛讓得平半 ?!

巴黎 要了

派錢波
我呀嫲都知要買拜

一場過64波算係咁

國米無你想像中咁勁

一路D對手都唔係勁(西甲下遊基達菲、梅下梅下利華、三線聯賽礦工)

反而西維打羅馬、狼隊(禁屌)、獌(唔係12m 就2:0)就肯定有實力

曼聯好勁咩

駁唔到

點都勁過國米d對手先

強陣撚賭仔獌

琴日鳩買左條4串1
斷晒4關

猢大炒到拓

場波好撚柒

拓今場冇板冇外線咁都炒唔到，湖翻去LA啦

今場西維爾盃有啲想買國米
是否不智

坦皮廢到

主隊兩個12M 假撚到

1:1未

咁姐係下午又無野做了

星期五都冇波賭

同上2年決賽倍率差唔多 買拜-1都得

最早都1點

國米

我愛鴨巴甸

D人咁撚唔準又要開爐
不如收皮啦屌

大家好

收到
2張卡，今無野送

法甲唔係完左啦咩 個場咩黎

開新季啦ching

用左d分係咪都冇

輸左幾多先有

法甲咁快又開

上年收到封信話優越卡延期

大戶 輸極都有

西維爾盃all in左國米 等驗腦

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐霸盃 五 1 西維爾 🆚 國際米蘭
開賽時間: 2020-08-22 03:00:00
========
西維爾(0/+0.5) || 國際米蘭(0/-0.5)
19/08 19:31 || 1.87 ⚽ || 1.97 ⚽
19/08 19:33 || 1.91 ⏫ || 1.93 ⏬
20/08 05:02 || 1.94 ⏫ || 1.90 ⏬
20/08 15:53 || 1.96 🔼 || 1.88 🔽
20/08 19:21 || 1.98 🔼 || 1.86 🔽

引客開始

oolancer今日似乎打真波

好撚on9 電莖足球點買都輸
時間又短 得果10分鐘 即場入個大 一係就load撚到入波 投注失敗 一係就load撚到完場 之後同你講無波入 好on9

我之前用果個網都係load成年 而家轉皇冠load得好快

國米火力唔差喎
信唔過盧卡古都仲有馬天尼斯
利申 好少睇

狗會仲未開朝早個幾場美職

有無人知now e嘅one day pass可唔可share係兩部手機睇

等荷乙

yes

psg要贏 歐聯 咁咪會hea踢

oolancer今日場場派錢

場場派

西維盃買頭2格角大？

狗會唔開美職？

10.5s

覺得啱就去做

師兄分析得幾好，allin左西維

收到新嘅優越卡

大戶

超人迪加

Chan Hoi Ho

陳生你封信自爆左 拿拿林搵連仔del圖啦

陳海豪 識你可以嗎

傻閪優越狗 都有自爆一日

波台好多大戶我得張白卡 點部署

Hi 陳生

海豪 出出黎 想請你食飯

咁都有得笑

咁唔小心啊

咁唔小心啊 陳生

中撚硬

我又係住19/F
唔會同一blk呀

咁都有得相認

點解d盤口抽深水都抽到咁唔一致

上面多人買和

一起身睇八串一斷芝加哥火焰 哭撚咗

陳凱豪

估唔到平時買波咁謹慎既陳蛇都有失手既一日

888

傻閪 優越登場 抵你有今日

陳優越

地盤陳

陳海豪優越登場！

花式自爆

優越傻閪 曬卡變自爆 地盤佬真係地盤佬

電莖唔算難玩 小注一日都汁1k
係玩波輸番轉頭
好彩尋晚刨左兩場角追番大半

Wowwwwww 中啊陳生

海豪兄

優 越 登 場 陳海豪

上次條車匙係咩牌子，有無人記得？！
急！！

Toyota

19樓的海豪需要愛

？？

屌你老母咁快起到底

陳海豪 登場

有樣喎 佢琴日話自己已婚？

出埋樣啦 快

有冇咁癲

優越傻鳩 你都有今日

我驚起錯底 不過真係同佢講既野一樣

我要樣呀 樣呀

有老婆仔女 樣似45歲 揸toyota 一樣名

巴打快手到

做野快手到

點搞？

貼佢出黎啦 仲講

我都搵到 係咪同一個 2013年去迪迪尼

係啊屌！

FB 自己search 太樣衰 驚po出黎嚇親人

真係似佢喎 張相13年 7年後45歲唔出奇

果個1982出世

第一次車我同軒軒 好專心噢

Facebook 自己search 快！cap圖！
搞死條撚樣！

掛住笑唔記得買女人半大

其實都係個個range 似係佢喎

應該唔係 果條友住大埔唔係南區
但名同車一樣......

年齡同地區9up都得？

豪豪上水未

睇你信唔信佢講既野
而家得一樣野真 就係個名

事後飛達人

重有車！重有老婆仔女

中超河北出4外援 要上了

我睇盤唔睇名屌 依家先醒起波po一堆名都係芝加哥斷腳死全家

呢隊都敢買

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

好好好好好好好好好好好好好好好好好

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

贏贏贏贏贏
贏贏贏贏贏贏贏
贏贏贏贏贏

贏贏贏贏贏
贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

17隻贏字
EG:贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

最快係波post留言
17隻贏字
EG:贏贏贏贏贏
贏加埋17個
頭5 100:贏贏贏贏贏:贏贏贏贏贏:贏贏贏贏贏:贏贏贏贏贏

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

又中

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

屌
用電話唔夠搶

最快係波post留言
17隻贏字
EG:贏贏贏贏贏
贏加埋17個
頭5 100

又嚟

易到 其他人copy and paste冇誠意

有未

利申用電話

你又中 下次比下機會人地嘛

自己fb search啦

原來打多咗

[url]呢個做乜[/url]

我會數
保證公平公證

贏完冠軍下年都要繼續贏呢啲野冇得讓

廿

有咩唔公平

十九

1001

推

.

11111